Nama : Suryani Siahaan
Magang Batch 6

Kesan Saya Selama Magang di PT. Javan:
Saya mendapat teman-teman yang seru-seru di PT Javan.
Di Javan, saya dibimbing dengan baik oleh mentor-mentor yang baik. 
Mereka memberi Saya tugas-tugas yang dapat mengasah skil saya dibidang System Analys dan QA.
Sehingga Waktu saya dapat bermanfaat dengan tugas-tugas yang diberikan oleh mentor-mentor.
